<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Startseite on etb</title>
    <link>https://www.etb-rothenburg.ch/</link>
    <description>Recent content in Startseite on etb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Mar 2020 13:23:23 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.etb-rothenburg.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/legaldetails/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 14:25:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/legaldetails/</guid>
      <description>Verantwortlich für den Inhalt dieser Website ETB Rothenburg
Paul Elmiger &amp;amp; Jost Furrer
Lindauring 2
6023 Rothenburg
Telefon: 041 280 81 41
E-Mail: office@etb-rothenburg.ch
Einzelfirma
ETB Paul Elmiger
MWST-Nr. CHE-109.759.942 MWST
Handelsreg. Nr. CH-100.1.028.538-6
Einzelfirma
ETB Jost Furrer
(In Arbeit) Urheberrecht Das Urheberrecht für sämtliche Inhalte dieser Website liegt bei ETB Paul Elmiger und ETB Jost Furrer. Haftungsausschluss Alle Texte und Links wurden sorgfältig geprüft und werden laufend aktualisiert. Wir sind bemüht, richtige und vollständige Informationen auf dieser Website bereitzustellen, übernehmen aber keinerlei Verantwortung, Garantien oder Haftung dafür, dass die durch diese Website bereitgestellten Informationen, richtig, vollständig oder aktuell sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>etb</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/landing/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 11:38:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/landing/</guid>
      <description>Wir sind ein Elektroingenieurbüro im Bereich Gewerbe, Industrie und Wohnen. Unsere Kompetenzen liegen in der Planung von Starkstrom- und Schwachstromanlagen.
Die zukunftsorientierte Elektrifizierung gibt Raum für neue Ansätze. Wie sieht die Welt von morgen aus? Wir versuchen die Trends zu erkennen und finden Lösungen für kundenspezifische Herausforderungen.
Neben den planerischen Tätigkeiten bieten wir auch periodische Kontrollen von Elektroinstallationen an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 10:57:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/contact/</guid>
      <description>Elektrotechnisches Büro
Lindauring 2
CH-6023 Rothenburg
041 280 81 41
office@etb-rothenburg.ch
Google maps </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clevere Zukunft</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/future/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:07:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/future/</guid>
      <description>Die Welt verändert sich rasant. Es tauchen viele Fragen über die Technik von morgen auf. Dabei geht es mehrheitlich um Systeme die elektrisch funktionieren. Um vieles müssen wir uns heute Gedanken machen:
 Will ich die Haustechnik über mein Smartphone steuern? Soll ich ein Bussystem einsetzen oder reicht mir der konventionelle Schalter? Wie kann ich den Strom aus meiner Photovoltaikanlage selber verbrauchen um Kosten zu sparen? Kann ich mein Elektroauto über meinen bestehenden Hausanschluss aufladen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Periodische Kontrollen</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/control/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/control/</guid>
      <description>Kontrollen von Elektroinstallationen für Wohnungen, Gewerbe, Verwaltung und Industrie
Mess- und Prüfkontrolle - Protokoll mit Mängelliste und Sicherheitsnachweis
Kontroll Nr. K-00437

Kosten (Preise inkl. 7,7 % MwSt):
 250 CHF - Einfamilienhaus bis 5 Zimmer 300 CHF - Einfamilienhaus mit mehr als 5 Zimmer 200 CHF - Eigentumswohnung bis 5 Zimmer 250 CHF - Eigentumswohnung mit mehr als 5 Zimmer 250 CHF - Mehrfamilienhaus allgemeine Anlagen 120 CHF - Pro Mietwohnung 140 CHF - Gewerbe- und Industriegebäude pro Stunde 110 CHF - Administration pro Stunde  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KNX</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/knx/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/knx/</guid>
      <description>Installationsbus-Steuerungen für Beleuchtung, Storen, Heizung, Lüftung, usw.
 Beratung Planung Ausschreibung Parametrierung Inbetriebnahmen Dokumentation  Wir steuern einfach und effizient Ihre Anlagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elektroplanung</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/planning/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/planning/</guid>
      <description>Wir planen einfache, dem Objekt entsprechend technisch überzeugende Elektroanlagen für:
 Verwaltungsbauten Laborbauten Allgemeine Gewerbe- und Industriebauten Schulen Kirchen Alters- und Pflegestationen Wohnbauten  Wir führen für alle Projekte eine laufende Kostenkontrolle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>