<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tätigkeitsfelder on etb</title>
    <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/</link>
    <description>Recent content in Tätigkeitsfelder on etb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Apr 2020 09:35:21 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.etb-rothenburg.ch/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Clevere Zukunft</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/future/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:07:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/future/</guid>
      <description>Die Welt verändert sich rasant. Es tauchen viele Fragen über die Technik von morgen auf. Dabei geht es mehrheitlich um Systeme die elektrisch funktionieren. Um vieles müssen wir uns heute Gedanken machen:
 Will ich die Haustechnik über mein Smartphone steuern? Soll ich ein Bussystem einsetzen oder reicht mir der konventionelle Schalter? Wie kann ich den Strom aus meiner Photovoltaikanlage selber verbrauchen um Kosten zu sparen? Kann ich mein Elektroauto über meinen bestehenden Hausanschluss aufladen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Engineering</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/engineering/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/engineering/</guid>
      <description>Wir zeichnen uns durch unsere mehrjährige Erfahrung in der Produktentwicklung aus. Wesentlich in der Softwareentwicklung im Bereich von automatisierten Prozessen. Die Zusammenarbeit in einem mechatronischen Umfeld steht dabei im Zentrum. Das Pflegen von Schnittstellen und Testszenarien sind ebenso wichtig wie das frühzeitige Definieren von Use-Cases und dem Erstellen des vollständigen Pflichtenhefts. Mit guter Kommunikation und grosser Sorgfalt zum Produkt entstehen so vielversprechende und zukunftsorientierte Lösungen.
Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gebäudeautomation</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/smart-home/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/smart-home/</guid>
      <description>Beleuchtung, Storen, Heizung, Lüftung,&amp;hellip;
Wir automatisieren Ihr Zuhause, ganz nach Ihren Wünschen.
 Beratung Planung Ausschreibung Parametrierung Inbetriebnahme Dokumentation  Als Loxone Silver Partner bieten wir besten Service, alles aus einer Hand. Kontaktieren Sie uns unverbindlich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elektroplanung</title>
      <link>https://www.etb-rothenburg.ch/services/planning/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 17:06:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.etb-rothenburg.ch/services/planning/</guid>
      <description>Wir planen einfache, dem Objekt entsprechend technisch überzeugende Elektroanlagen für:
 Verwaltungsbauten Laborbauten Allgemeine Gewerbe- und Industriebauten Schulen Kirchen Alters- und Pflegestationen Wohnbauten  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
